彩雲邨麥當勞有顧客疑拒用電子腳鐐襲擊職員

彩雲邨麥當勞有顧客疑拒用安心出行襲擊職員

牛池灣彩雲邨商場麥當勞餐廳發生襲擊案，一名職員受傷。事發在清晨近7點，職員報案指，一名男顧客拒絕使用政府「安心出行」二維碼程式，與職員爭執，期間有人用手機襲擊職員。

本港今日起放寬社交距離措施，當中食肆堂食延長至晚上10時，每枱最多4人，負責人須確保顧客，利用手機掃描「安心出行」場所二維碼，或登記有關人士的姓名、聯絡電話及到訪處所的日期及時間。

原文網址：

港共嘅on9政策逼人做，打9個店員做乜
共產黨最鐘意就係人民鬥人民

第一滴血出現

職員又性幻想間鋪佢有份啦

第一單花生